【又死一隻】滬男打街頭籃球重摔落地 一度傳斷頸命喪球場

上海市的籃球場發生了一宗恐怖意外！一名年輕男子在比賽期間摔倒，背部落地後一動不動，更一度傳出「斷頸」死亡，後經上海媒體證實，該名男子傷勢嚴重，未脫離性命危險。

從網傳短片所見，該名男子衝向籃底騰空跳起，試圖阻止對手投籃，惟對方因急步停下，使該名男子凌空架在對方肩膊而失去平衡重摔在地。片中清楚看到該名男子背部重摔落地後，頸部及頭部先後撞在地面，一動不動，在場者隨即上前察看其情況。

短片在網絡流傳後，一度傳出該名男子「斷頸」命喪籃球場，但經上海當地媒體證實，受傷男子現年25歲，目前正在上海市第六人民醫院接受治療。院方透露，傷者昨日下午4時左右送入神經外科急診，今日上午8時左右被收入病房，傷者顱內出血，目前生命體徵平穩，暫未脫離性命危險，需作進一步觀察。

另外，廣西大學保衞處昨日發通報，指該校東校區一名男學生前日在打籃球時突然暈倒，被送院搶救後不治。據了解，死者為該校輕工與食品工程學院2015級碩士研究生。

如果係香港街場 會唔會比人告誤殺

又死一隻係講緊中國人定藍波狗？

監控到,連籃球場都有CCTV

玩玩具死左可以揾邊個賠償?

有啲球場係有人做自家管理，畀錢先可以入場打波，自然會有cctv監視場地

未死喎

條友都算仆街ga la
晾鳩條友